{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095112",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "제니스베이커리카페"
    },
    "text": "ブランチメニューはアメリカン・ブラックファースト、ハムチーズクロワッサン、ソーセージバーガー、チキンバーガー、フレンチトースト、チキンサラダ、チリエビバーガー、クラブサンドイッチなどがあります。価格は13,000ウォンです。スナックメニューには、バジルフェストオープントースト、ガーデンサラダとサニーサイドアップがあり、価格は7,900ウォンです。運営時間は月曜日から金曜日までは07:00~17:00で、土曜日は08:00~17:00です。日曜日と公休日にはお休みです。メニューには様々な項目があり、価格はさまざまです。クッキーは2,500ウォン、ブラウニ、タルト、スコーンは3,000ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、ラテ、カプチーノは4,500ウォン、バニララテ、カフェモカ、マキアトは4,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランチメニューには何がありますか？",
            "answer": "ブランチメニューにはアメリカン・ブラックファースト、ハムチーズクロワッサン、ソーセージバーガー、チキンバーガー、フレンチトースト、チキンサラダ、チリエビバーガー、クラブサンドイッチなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ブランチメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブランチメニューの価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スナックメニューには何がありますか？",
            "answer": "スナックメニューにはバジルフェストオープントースト、ガーデンサラダとサニーサイドアップがあります。"
        },
        {
            "question": "スナックメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "スナックメニューの価格は7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日までは07:00~17:00で、土曜日は08:00~17:00です。"
        },
        {
            "question": "日曜日と公休日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日と公休日にはお休みです。"
        },
        {
            "question": "クッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキーの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウニ、タルト、スコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラウニ、タルト、スコーンの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテ、カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラテ、カプチーノの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテ、カフェモカ、マキアトの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテ、カフェモカ、マキアトの価格は4,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 427
    }
}